用電飯煲保溫代唔代替到慢煮機

如果用靚啲嘅電飯煲 加你想要嘅溫度嘅水
其實個效果咪同慢煮機一樣
定係電飯煲個保溫制會不斷加熱 跟住keep唔到個溫度？